RTX 3060等候區

lm等睇4000蚊先買到3060

入到當你贏

唔係late Feb咩 咁早開？

keep the hype going

out of stock

MSRP $329都炒到咁 我真係屌佢老母

3060ti都上到5000啦bo
真心想砌機好搶定第一水貨

係共石先上到5000姐
水貨難搶到乜咁...

唔會有貨

共石6000啦bo

唔撚係掛6000
前排共石tuf先4799

冇講清楚SOR
係ROG先賣到差唔多6000
但都係好誇張

共石dual都 成5600
tuf唔知咩價了
colorful都5300

唔使諗 而家出返2060都$400 3060今年內都無可能MSRP買到

二手2080好過

諗住咩渠道入手？ newegg Amazon?黃金班冚家鏟實夾埋做高個價

諗住入兩張

10算已經係基本

等睇4000買張12GB嘅2060 Super返嚟

一係官網

多數只寄美國境內
仲要唔寄集運倉
不過都可以試下嘅

so far好似得msi出左樣

我都等緊3050/Ti/3060接960力嚟睇片 ...

Gigabyte 官網都有

你預幾時會有?

最左果張唔知放唔放得落egpu

vision幾好j

等睇ventus 2x 賣3999

唉 炒高咁多真係買唔落手 好彩張960 仲好洗好用 等多半年睇下點先

我乜都買齊 就差GPU...
而家乜春都要連砌機+食炒 真係好撚on9

好似就出3070進階版

Out of stock

我又係呀屌
就係差張顯示卡
睇下3050出 3060會唔會減價

其實搶到第一水嘅卡已經算有賺
之後只會越賣越貴

3060ti出 3070有冇減呀?
唔好等啦 礦佬急過你呀
70以下係最多礦佬嘅目標
$4699買rog 3060ti,見到3070返貨
$5000放返出去,+$200上咗3070
你話癲唔癲?

依加3070炒到上$6000未

睇名睇炒到上幾多錢

屌死礦佬 我重用緊陳年舊卡打2077 得2x 個FPS!!

3060ti 都5200

屌你老母死礦佬！

半年前放RX580 700蚊 而家收1000至1100 cls

點先買到張

Amd 果邊係咪都買唔到？

問過3C 仲未有3060消息

唉 痴撚線

下個月有大貨
下下個月有大貨
下下下個月有大貨
下下下下

MSI 呢~

而家用緊1050 Ti 應該換邊張好
3060 Ti, 3060, 2060, 1660 Super

用緊咩cpu?

i5 8400 諗緊之後轉AMD 5600X
啱啱睇一睇好似RX 5600 XT都幾好

60ti

未來十四日是關鍵

等到鳩都長喇屌

礦狗死全家

想喊

可惜買唔到

唉 真係屌BT個老母 拎顯示卡計埋啲無謂野
用係科研計數都叫幫助

邊度有得睇

25號出

中國礦主大舉進駐伊朗，用電過猛致首都停電

伊朗當局調查首都德黑蘭近日發生的停電狀況後，發現肇因於越來越多中國加密貨幣公司在當地建立礦場所致。據報，停電當時伊朗總共 14 家大型礦場的耗電達 3 億瓦，這相當於一個 10 萬居民城市的用電量。

伊朗的電價約為每度（千瓦·時，kWh）US$ 0.018 至 US$ 0.022，折合台幣約 0.6 元，不到中國的四分之一，自然吸引中國大型加密貨幣公司前往設廠。英國劍橋大學的研究也指出，伊朗是全球前六大熱門礦場設立點。

爆料網站 VideoCardz 表示，近期連日來陸續收到各大礦場分享他們新增的挖礦設備，幾乎都是大量的 GeForce RTX 30 系列顯卡，也有部分 Radeon RX 6000 系列顯卡，雖然來源不明，但看起來 NVIDIA 的 AIC 板卡廠夥伴把這些顯卡賣給礦工們似乎不成問題。

現在仍有為數不少的玩家還等著通路零售商進貨，但截至目前為止未見 NVIDIA / AMD 或其板卡廠夥伴針對礦工掃貨祭出防堵措施。只能寄望加密貨幣的市值儘快崩盤，否則消費者將無福享受這些新顯卡。

礦佬:旗艦版都掃晒佢

PS5: 買機要抽籤再對身分證
老黃/AMD: 你比到錢我就得啦屌

ps5 挖到礦既話 呢世都買唔到

pc gamer除咗外掛狗又多個敵人

已直送礦場

而家有乜卡係全新易買
腦場好似比強盜洗劫完咁

而家3070咩價位

算吧喇 當無出過3系喇

一睇就知點解冇貨
睇怕3060都一樣

佢嗰啲係1系舊貨嚟
算廢物再用啦
不過佢隻支那牛驚唔驚爆炸

有新換新啦 而家仲換舊卡
3060ti打機性能仲要贏2080s

點解佢掘礦要overclock? 正常應該downclock 掘

Down clock 係GPU
OC memory係有用

學到嘢

出左都買唔到
等到出40

出4系買3系

唔好話依家,舊年9/10月你買到20系咩?

邊到有得訂

要等星期一

我見外國出咗價了
$499 / €499

*再問下啲舖頭

gigabyte?

Asus, MSI

3C都未有消息。。

我用1660都唔好得去邊

bitcoin再創新高, 各位傻散唔駛諗

早買平幾舊呀 bitcoin重升緊

2077佢啲更新應該有排等
等到有卡都唔知full game未

等睇炒到上天

youtube 睇game test
1440p用3060有d吃力喎

我想換卡姐

9月10月時冇人估到crypto currency 會大炒, 礦工都黎搶卡
衹係知頭一水GeForce 3000 有炒價

咪係 而家食炒價買
再掘埋一份好過

3060ti黎香港個價已經係炒 而家簡直係傻撚咗
只能怪自己嗰陣點解冇買到

真
果時睇3060ti官價399usd
結果乞衣級都要3300, 旗艦要差唔多5000
諗住等下會平D,
結果依家3060都唔知買唔買到

依狗有3300
就算得乞兒版我都即刻買來掘

If you can’t beat them
Join them

可以參考吓不過未確定

賣4000

而家睇返3300好平

係。。
所以今次唔好miss咗

NVIDIA 將於 25 日正式開售 GeForce RTX 3060 12GB 顯示卡，官方定價 US$329 美元是不是很吸引呢，不過現實是殘酷的，歐洲多家零售商已經接受預購，價格較官方定價高出 80%~100%，看完絕對會讓大家生氣。

歐洲其中一家主要網站 ProShop 已經放出了 Zotac 的 GeForce RTX 3060 12GB 預售連結，當中最便宜的也要 629 歐元 (約 HK$5,993 港幣)，最貴的要 699 歐元 (HK$6,666 港幣)，這售價實在太驚人了。

據了解， NVIDIA 已試圖將 GPU 分配給能按照建議零售價的廠商，但事實上情況已到了 NVIDIA 也沒法控制的地步，現時 BTC 已經衝上 48,300 美元歷史高點，用顯示卡挖礦的 ETC 亦到達 1,800 美元高位，現時 GeForce RTX 3080 只需要 4 個月就能回本，也是顯示卡缺貨的最大原因。

據台灣繪圖卡業者表示，NVIDIA GeForce RTX 3060 12GB 顯示卡將會於 2 月 25 日 (初十四) 正式開售，看來是要打刧大家的利是錢啊，雖然 NVIDIA 官方建議零售價為 US$329 美元，但由於貨源相當短缺，有腦場人市認為 RTX 3060 12GB 炒價很大機會衝上 HK$4,XXX 水平。

NVIDIA 早在 1 月 CES 大會上公佈 GeForce RTX 3060 12GB新卡，被寄望可取代 GeForce GTX 1060 成為新銷量之皇，擁有 3,584 個 CUDA Core，核心時脈為 1.32GHz Base Clock、1.78GHz Boost Clock，支援 192bit 記憶體頻寬、12GB GDDR6 記憶體容量，最高功耗為 170W，建議使用 550W 或以上電源供應器。

現時已得悉，GeForce RTX 3060 12GB 的浮點性能為 13 TFLOPS、光線追綜性能為 25 RT-TFLOPS，其性能是上代 GTX 1060 的 1 倍，快 RTX 2060 約 25%，售價約為 US$329 美元，將於 2021 年 2 月 25 日晚上 10 點正式上市，但大家別認真這個價錢能買到啊。

真係好撚嬲

各位唔多熟電腦/顯示卡既朋友同埋本身用緊啲效能唔差既朋友
( GTX1070或以上效能既顯示卡 ) 記得冇咩事就唔好拆出嚟清塵, 就算要清都只係用掃去掃走啲塵就好喇。本身有超開既都收下手忍下手錫住嚟用呀, 搞壞咗整燒咗就好撚大鑊架喇

3060廢過3060TI都叫價$6000
其他card肯定又升價

係, 我都係其中一個好撚嬲既人。
冇＄既又買唔起, 有＄買得起就俾啲死仆街賺。點講都唔撚鋸

零售商炒埋一份 mark up 80% 起跳

if u cant beat them, join them

識人掘埋一份回本

所以唔好理真假總之一律錫住服役緊既卡。

u arm

依加一開賣你就已經輸咗
冇得你miss

冇諗過你會入嚟, 純粹溫馨提點下, 冇惡意

就好似沙士爆鑊果時咁, 樓價大幅下跌特別係淘大。但今次武漢肺炎就冇呢支歌仔唱。機會呢啲嘢真係好多時都只會得一次, 冇把握到就唔會再有下次

3大廠準備又加價
祝各位好運

緊係唔會惡意
我搵到間檢查費要$350, 零件費另計, 未知咩事, 考慮緊試下

如果呢個數包整到或者整唔到退番200左右既話就抵屌, 決定俾錢之前記得問清楚, 如果整唔到都照收呢個數就走人, 同埋就算整唔到都要攞番條屍。
祝你好運。

1660s
Gamer買到一張就夠
礦工真係多多張都唔夠

350係收硬㗎啦，零件費再另計，搞搞吓應該成千蚊

2080 2手賣幾錢？
仲有盒有保

350係收硬㗎啦，零件費再另計，搞搞吓應該成千蚊

嘩, 350係收硬即代表可以係你擺低張卡乜都唔搞, 第2日去攞返張卡就可以收你$350 我啱啱都上網揾過, 都係話整咭好貴。
既然張咭喺你角度睇係已經死撚咗, 不如試下拆開舊散熱, 睇下啲Ram同粒die有冇燒過或者燶咗既痕跡。例如Ram有燶咁就可以直接問佢整ram收幾錢。( 當然可能會唔止果part壞/燒咗, 係純粹俾你考慮整唔整only )
如果冇散熱膏就吱少少牙膏出嚟, 印乾水然後茶落啲Ram同粒die度。Ram既牙膏唔好落咁多, 每1粒ram大約1~2粒芝麻size就得。順手可以博下佢會唔會起死回生

放?
有興趣

買唔到卡砌新機，直接走去買部3070 LAPTOP
超到盡接近3060TI都叫做夠用

laptop 3070 效能同 2070 super差唔多
而且想買,問過礦佬未?

咁又無咁屎

屎到你唔信
只係高laptop 2070s 10%左右

laptop 3070有分W數，你唔好攞D低W數垃圾機出黎比
最頂級140W TIME SPY 1萬2千分左右，3060TI超到盡都係1萬3千幾分

laptop 30系隨便買都有貨我係英國都買到新機

RTX 3060 driver will limit mining performance

買到當你贏

係就好

會唔會轉頭俾人crack 左個driver

本帖最後由 香煎香腸 於 2021-2-19 00:50 編輯

老黃打救遊戲世界 推出RTX3060 drivers 降低算力 為50%

NVIDIA宣布將為月底發售的新顯示卡GeForce RTX 3060降低50%算力，降低礦工們的採買，將遊戲用GPU留給真正需要的玩家。
圖片來源 : 蘋果新聞網
鑒於今年顯示卡全球大缺貨，以及激增的加密貨幣「挖礦」需求，NVIDIA(輝達)稍早宣布，2/25將推出的新顯卡GeForce RTX 3060將採取「算力減半」的措施，確保玩家將GeForce GPU運用在遊戲領域，而非加密貨幣挖礦一事，目的在於降低它在礦工圈的受歡迎程度，把顯示卡留給真正需要的玩家或創作者們。

RTX 3060軟體驅動程式旨在檢測乙太幣(Ethereum)加密貨幣挖礦演算法的特定屬性，並將算力或加密貨幣挖礦效率限制在50%左右。NVIDIA強調此舉的合理性，「畢竟我們的GeForce RTX GPU採用先進的技術，包括RTX光線追蹤、DLSS AI加速影像升級技術等，這些都是為了滿足遊戲玩家和數位創作者開發的技術。」

而為了滿組乙太幣挖礦的特定需求，NVIDIA同時也宣布推出專門用於挖礦的產品線NVIDIA CMP(Cryptocurrency Mining Processor，即加密貨幣挖礦處理器)。CMP產品不進行繪圖作業處理，而是為採礦效能和效率最佳化，它們不符合GeForce GPU的規格要求，因此不影響針對遊戲玩家的顯示卡供應狀況。

舉例來說，CMP系列產品沒有顯示輸出功能，進而改善了採礦時的氣流，能讓產品更密集地排列，CMP亦擁有較低的峰值核心電壓及頻率，可提高採礦的用電效率，NVIDIA透過推出CMP系列產品，協助「礦工」們打造最有效率的資料中心，此產品將透過授權的合作夥伴進行銷售。

NVIDIA推出專門的「礦卡」對加密貨幣礦工們來說自然是樂觀其成，但調弱RTX 3060算力的舉措對一般消費者來說，可能面臨不小的批評，從大局來看，NVIDIA為了提供市場足夠的顯示卡，不得不為GPU加入軟體層面限制。現在全球從遊戲到汽車產業，都飽受晶片匱乏之苦，NVIDIA因此提出「為遊戲而生的GeForce」及「為挖礦而生的CMP」，將產品線作出明確劃分。
－我是分隔線－
咁啱又睇到啲嘢, 如果真心係想幫啲打機既“平民”, 有改善/容易買/壓抑到炒風既話, 黃生真心抵讚。

只會愈等愈貴

根據往績係肯定

D幣價升多一倍=老黃冇做過野

有冇人放2060

the hash rate has dropped from 41.5 MH/s to 26-24 MH/s

3060 玩新新少少既game開1440p 45fps都未必有
又唔會平得去邊

係vBIOS同ROM直接落手腳

老黃重槌出擊喎...

有25M，其實唔算好慢。都係個句買到當你贏。

100w 電得25mh已經好慢, 差過2060
破解唔到就一定可以閘停礦佬

嗡得就嗡

但閹咗都仲有profit
老黃點做野

我想買3060TI砌新機用呀

其實1060都好夠用嘅啦

1070再戰34年

其實1060 6g真係仲可以戰多一兩年如果唔追4K住嘅話

砌機訂左3060ti 訂左成2個月都未有貨 係咪要轉其他

訂係永遠唔會有貨
即刻去砌部機即刻有

用到個孫出世都仲用到

true

0字尾應該上天價???

我2K就夠啦，不過宜家啲顯示卡咁貴，真係覺得唔值。

5字尾

幾時先有得買

有一張3080同3070等天價放

加密貨幣貶值既時候/食炒價

礦佬大戰老黃
呢張卡應該好多花生

訂黎砌都冇，我都訂左個半月
反而見到3070砌機有貨，而家心思思想上3070

1070玩APEX 1080P低特效都上唔到144HZ.......
1060番屋企玩手指就得

就快破六萬關口

佢老母痴撚線

個價再上永遠唔洗打機

問過硬件達人都話香港其實無人整
所以好大可能都係收完我350仲要前後自己走兩轉上去拎返張卡

過保display整黎都無謂

去華強北 幾舊水搞掂

我自己未試過用壞。我都曾經有約十年對顯示卡有要求, 亦會間唔時會留意下, 不過你係我第一個見到張卡壞而又過保養但會考慮攞去整既人, 所以都google過呢個情況/做法, 而睇到既結論都係買新咭。
唔計政治原因＆疫情, 華強北車錢來回唔平, 車程耐, 匯率唔抵, 唔知整幾錢又唔知整幾耐, 人生路又唔撚熟。04~5同fd叫雞順便行埋華強北, 果時係多嘢睇嘅。但當挖礦開始咗, 多大陸人玩iphone既時候, 前幾年同ex行過 ( 好似係華強北 ), 已經冇乜嘢睇/啱睇

整既話都係寄上大陸整, 唔會自己晒時間走上去

如果依家3070係公價我就會毫不猶疑買一張, 但依家炒緊, 又唔知幾耐可以打得返機, 而我壞既野好似又只係一粒chip (估), 成張卡好似好浪費咁

依家我都仲考慮緊整唔整好... 唯一慶幸既係我仲有張舊卡msi 5770頂住先, 都叫仲著到電腦打到LOL

礦佬：我唔掘eth咪得囉

見到有班玩家仲多謝老黃去限制你本應擁有既功能就好笑

依家仲有冇新買嘅1080
想入返張Zotac

笑死，同nvidia吹自己d獨家技術一樣
吹到上天點”cannot be hacked”
點知班礦佬hack都唔撚洗
轉掘其他coins就得

佢唔限制連卡都買唔到

未正式發售已經有二手賣

掘唔起直接拎堆卡去炒

唔知堅定流
但堅既話好似有d廢

流料黎
佢做得太似fake左我
唔好撳

限100%呀！！

1080 USD

其實3060 定 3060 ti 勁d？ (打機計…槍game多)

1660ti開心使用中

MSI RTX 3060 Gaming X Trio $514.99
MSI RTX 3060 VentusX2 $484.99
Zotac RTX 3060 Gaming $499.99
Asus RTX 3060 ROG Strix $499.99
Asus RTX 3060 TUF Gaming $489.99

pc gamer玩撚完

3080出個陣好想3000放咗張2070super換3080
宜家3000連更加廢嘅3060都買唔到

見到個價就知我張垃圾 3060ti dual fan係抵

nv官網rtx3060係美329 ....
rtx3070都係美399 .....

3070 係499

係喎, 打完冇check打咗啲咩tim

限左掘eth炸
其他都掘到

放棄 疊埋心水 6700xt

係, 但呢個情況錯不在nv

垃圾Zotac 食相 仲貴過其他一線廠

Zotac同rog strix 同價

幾時先有貨返啊屌

有貨未

3060原價幾銀？用緊2060想update

嚟到香港12算是常識吧

有貨先算 邊夠班痴線挖礦佬搶

下星期有ZOTAC 3060番
話4千中WO
仲貴過3060TI一開始腦場個價

邊間

如果砌機 唔洗等？

砌機會平啲（一樣比正常貴）
但冇貨一樣要等
60ti唔使諗
70聽聞都有剩 但都少貨

傳聞話3060仲廢過2070s
依個價位真係買唔落手...

老黃刀法精湛劈剩192-BIT幾大VRAM都唔夠打

睬佢都有味啦屌佢老母

有鋪出左價 Zotac 3060丐版$4950 都係用住20等40

當年買卡送game key既日子未來仲會唔會出現

zotac間代理
知咩料啦

唔是呱
2070s初出都只係44

越低階,炒價幅度越大
$2550炒到$4950,成倍咁滯,威過3090

咪同港樓一樣原理

舊年3080,90果時都仲有送啵
起碼都送過cod同watchdog

下成5千

平呀
3090都兩萬

四千幾五千,買返接近兩年前2060super咁嘅效能

咁只可以指意6700XT 了
3060TI 長期冇貨....買條毛咩...

唔撚係咁戇鳩下話

買買買

3060ti 勁過上代2080super
食炒都可以說服到自己

3060 1440p都勉勉強強
炒價買既真係on9

近排d卡訂價睇挖礦效能作參考多過睇住玩game效能

我今日已經寄左返大陸整, 運費都200蚊

可以分享下點寄 同報關嗎

就咁去郵局寄就得, 佢會問你有無電池在內

支強見到500美金到

呢幾日見到街有 又岩價好買啦
當初3060TI 3千幾嫌貴 宜家炒到7K
老黃根本做下樣
封你ETH減半 D人咪走去掘Octopus CFX 算力46mh/s
仲要好似話profit都係差唔多
支那D電腦鋪賣家開價賣客 已經4500+人仔, 外國都500美起跳
睇埋聽日出driver等評測

真心建議唔好買啦
利申:棄咗2077,3070封緊塵,副機用1650s玩垃圾online game

老黃到底想for gamers定撚gamers?
首先個效能根本擠牙膏，仲衰過上代60s
跟住個防掘礦人哋直頭hack都唔洗直接掘其他幣就得

點解印象中2070s個hash rate同用電都好似同佢差唔多？
還掂大家都係四千中

冇人叫你買最低嗰張

等多幾個月啦

唔使買啦
未出已經炒定

搵唔到

有driver未呀屌你nvidia

睇嚟你真係好愛佢 係咪包掂

睇黎都要下年先用正常價買到3060ti/3070張1050要頂多一年

而家係咪只可以希望bitcoin 暴跌80%先買到平卡

Crypto 一日唔爆破一日都無機打

支那出左評測
1440p 同3060ti fps 差20% 左右 十幾fps

20禁少？我預佢-30
雖然係雞肋，但有理冇理撲咗先

but why ??????

3系仲要有resize bar
2070s二手 肥花都4500 咁上下價
聽日出去搶新卡好過

target 1080p gaming?下，唔抵玩喎

整唔到唔收維修費, 呢間我諗都信得過

其實整係因為依家炒卡價太高, 而1070又唔係差. 幾百蚊如果整得返我覺得好值得整

同支那果批有d 出入
自己睇
睇完又降低番d意欲

linus

3060係第一張有resizable bar嘅30咭
加12GB 唔知可以boost到幾多

我諗要開返個RX 6700XT等候區

a 卡咪仲少貨

牙石>妓姦>MSI>Inno3D>Zotac
咁排有冇錯

共石要將佢DEL

咁我當然明啦, 而家呢個時勢呢個做法應該係最好。整唔好唔收＄就試得過, 整唔到照收350就唔得喇, 同送＄俾人俾人冇分別。打包前有冇影番張沙龍先寄? 祝好運, 我都幾好奇會唔會整到。山寨嘢同維修既話大陸都可以信下嘅

爭啲唔記得咗

技嘉啲弱智設計真係唔識欣賞

EVGA點睇?

話時話有冇約略講過收費係點?

3060剩係好2060S少少
買唔到都算了

又有新空氣卡

1070大約200-300 rmb, 到時詳情check完會再報價我知, 再決定整唔整, 運費我出晒

有影低張卡既貼紙#

廢左d喎on9
仲要冇貨
當班gamers係狗

一早話佢1440p都勉強

應該會有3060s嘅, 唔知幾時啫。
個人覺得2060/s ( 3060 ) 同2080s ( 3060TI ) 差距有啲大

聽日單唔單買到都成問題

總言之今年內出任何新既顯示卡

一律當無出過

3060 好多貨 10分鐘都未賣晒

睇吓開咩價錢先講
一陣全部4字頭真係你買埋我個份

外國ZOTAC OC版都賣緊4K

where?

究竟$329呢個價係咪用黎呃鳩人

你要加密貨幣跌先正常價喎

4k買張zotec我不如去買2060s

我信油二真係賣srp架
srp個價都咁閪,咁要屌邊個呀?

係咪要等到n記出張濕鳩礦佬卡個價先回落

紅石> evga > msi高階 > 妓姦高階 > 妓姦低階 > msi低階 >其他是撚但

4千點買得落

3060仲貴過2070S
完全諗唔到原因要買3060

仲有黃牛

3060應該好快跌
仲廢過2060S

仲買技姦

amazon 幾時有

正啊 漏咗 應該放第一

𨳒，proshop down ser

真係srp黎

我收到價個時我都呆左

日本D網店好多都有大貨
但6萬幾YEN 同埋要轉運

zotac出左10秒賣曬

個個都講到街價會開咁貴又未必散賣 正話新蛋見仲有EVGA賣390美金𠴱張 運運岩岩四千港紙 諗左一諗照入左先 當俾多啲錢買RMA 最低配329美金𠴱款淨卡都標貴左五舊

個fd幫手係鋪訂左5000蚊
而家咁易買到好想唔要

5000蚊 on9

易買又話易買，難買又話難買

屌比bestbuy 玩撚左成粒鐘

唉，唔知d礦佬原價收唔收

礦佬彩你都有味
張嘢nerf到咁

eth算力仲低過1060

呢次3c fb咁靜
完全冇半個POST講3060開賣

個價折墮到唔好意思講出口

咁2060呢?
法奧個網仲有好多2060/s可以撳,即係邊D有貨邊D冇貨?
2070/2080就清走晒

3060 notebook版勁過desktop版咁搞笑

5k買3060？？？其實你知唔知佢咩spec?

只要肯食炒
咩都可以好易買
5000蚊大約係mspr個價一倍
人地仲賺過炒ps5

我張中國石3060ti dual就正正係而家3060 oc dual個價

係食炒+限砌機

Latop版用3070個核心黎改

Hold起哂黎炒就真

炒價再限砌機一次過順手清埋其他零件貨
Fat fat到

3090 80開賣未炒到咁衡既時候中央田同正刀fb都打鑼打鼓 又影哂有班人排通宵去買咁
依家提都唔提 9成係hold起哂等托價
分分鐘3月升到3080 msrp
Fat fat

炒到4,5千蚊買張1440p 45fps都未必有既卡
下年同價隨時買到3070,3080

個差價買gen4 m2 買幾把貓扇 買xbox gold pass 好過

咁既效果本來nvidia 開既價已經水水地

睇黎都係唔知居多
(利申: 5180入手3070路過)

個底線係3500過咗寧願唔打機

顯示卡交易現場

colourful
$2599

where

仲水水地

Performance 好
Build quality 差，有國際保唔怕煩RMA其實幾抵屌

成千蚊運費？
390 usd 3100 hkd咋喎

正都 限砌機

以下是部分品牌於 2 月 26 日中午的報價:

Gigabyte
GV-N3060 AORUS E-12GD $4,799
GV-N3060 VISION OC-12GD $4,299
GV-N3060 GAMING OC-12GD $4,299
GV-N3060 EAGLE OC-12GD $3,999
MSI
3060 GAMING X TRIO 12G $4099
3060 GAMING X 12G $3899
3060 VENTUS 3X 12G OC $3699
3060 VENTUS 2X 12G OC $3499
Colorful
RTX3060 NB 12G GDDR6 $3,699
iGame RTX3060 Ultra OC
12G GDDR6 White $3,899
iGame RTX3060 Advanced OC
12G GDDR6 $4,049

呢個價仲要食骨既話 點買
諗唔到腦場邊間肯俾你單買

3060ti個價黎既喂

一定係 ASUS > Gigabyte > MSI
其他唔考慮

末來科技 全部5500+ 最平果張七彩虹 53xx

食屎啦 2500嘅卡賣撚到5000蚊

3499都ok
大唔大貨有冇得散買？

諗下好啦

5000蚊買張2060s
我寧願差價買xbox gold pass 玩住indie game 舊game慢慢等

3060 個炒價加幅以百份比黎計其實係咪已經超過哂所有30系

黃生刀工真妙
睇完review張3060有960果浸廢味
如果仲要炒到成5000 買果個真係on9仔

5千買左3070非丐路過

個價仲平過去森林水貨

2599得6張 其他4千起跳重要係3060
真係早買早享受遲買貴十幾舊

一間鋪 連機砌都係得6張. ....6張

話左 買到當你贏，買3050 4GB應該會容易d。

當初買60ti果斷食炒價，個時仲覺得自己on99,依家從結果黎睇，我個水應該係最平嘅其中一水，4xxx以前已經係70系嘅價，依家買60要4000真係on9到極點

新蛋運費都要二百七蚊 貴左七舊度 但香港單買到先得 有得揀我都寧願買本地代理保

Evga點都好過腥港本地保養

3060ti已攞貨

西build/西保 二揀一

賣5千幾
我都係返去等張訂左個半月嘅3070算

無清唔等於有
早兩日問過
2000系全無

3060重貴過我張3060ti

有貨都唔洗咁高調既

買左3070LAPTOP唔洗煩.............

提提大家3060唔超=2070 超頻=2070s
直接買二手2070仲好

3060Ti 搵砌機舖買使唔使等？

唔係通常都係要訂咩

訂要等幾耐？訂完個價會唔會變
未砌過機

我都唔知 上網問一係就冇得訂一係就排隊

打機都要排隊

窮人係咁上下

連粒CPU 都要訂

好撚麻煩 依家想bitcoins 跌撚到仆街

我都係想打機姐

我都想

要快過佢

依家個情況我會買整機

好彩張1070Ti 仲頂到

用緊960, 想買張咭都咁難
遲啲應該會有 RTX 3050Ti , RTX 3050 等候區

60係咪炒到5000中

4千尾

How much

ti又貴左

貴過Ti 撚狗咩

幾多 依家連排隊都冇得排

祖國買1700鎊，個時有現貨

ti 我見中央田 aorus master 6099

而家邊有ti五千內...
而家ti就黎六千

你想買邊隻 CPU 要訂
以為 Display card 先要

粒U等INTEL新U算喇，AMD正垃圾性能好小小就學人加價!

冇Intel i7 10700
轉 intel i7 10700KA
係咪差唔多

到時會唔會又冇貨11代

amd邊有加到價

買張二手1066 頂住先點睇

買960啦有張舊卡係到

11代煙都係加價,不過都預咗

11400F($180) vs 3600($1500港紙)
11600KF($280) vs 5600X($299)
11700KF($455) vs 5800X($449)
個價開得算合理
不過11900K賣$600usd唔知做乜鬼...

等11700唔買5600X

大約幾時會有正常價3060
想砌部機

一日未有礦難一日都唔洗旨意買到,打飛機算啦

礦工死全家

如果真係礦難既話
建議加少少上60ti
差70美金, 但個性能相差唔止呢個數

年尾thx

年尾都未必得

講真3060就算做番329USD都唔太吸引, 效能
TI就399USD, nonTI就329USD, 2者效能差距頗大, 呢70USD絕對抵俾。
當然, 你用緊IGPU/GTX1070以下呢張嘢先有d吸引力。

高登有3060跟機3499/3999

ps5同30系都炒，老hi都唔食炒價。全部等到正價為止

等到40啦

3060 比人掃晒未?
3060 TI 係咪無返過貨....?

正價係2599

新聞寫predict 2022年前都缺元件

望礦難仲好

無咩用, 供貨咁少, 實有人出得高價過連登仔(除左3080/3090果個post某幾個痴線佬之外)

傻小陣當幫忙啦 原材料短缺 晶片工廠又出事
市場需求主導，礦場只係一部份需求
早又唔買，1/2 月開始炒到貴晒又唔入手
日日叫春礦難 不如叫埋金融風暴阿87

有冇人等緊40系

咁你等吓啦，代理返都3千幾，colorful喎

仲諗緊msrp

正價從來都是廢話

咁你等多幾個月 依家係代理揀出唔出貨俾間鋪

諗仔早幾日爆左有顯示卡俾代理賣埠, 唔係落左舖

單睇下大陸，咩卡都貴成倍價，仲要仔，1張3060TI都賣6千人仔大把人搶，我係代理運上支國賣仲賺

N: 2599我係賣粒gpu 唔係成張卡 你諗多咗

岩岩美馬有ROG STRIX 3070四月期貨 五千三蚊 落左cart不過最後無出手

miss左。。

冇左

你地點mon住㗎？

落左cart都會pay唔到
pay到都會cut單

Pay 到都cut

pay到都cut?

都可能係 頭先又開返黎賣

好似要美國地址先唔cut

十月果陣響stockX買左張3090FE皮六 已經買貴左 最平果陣係萬四
而家睇番要兩萬二

好彩12月果斷出手買左3080

2599想買到等6060出應該差唔多

個問題係張卡個效能根本連原價2599都好冇誠意

發現良心店 現貨3060 可單買

最平5200....

ti去中央田訂啦

3060 賣到五,六千真係智力測試來. 買賣雙方玩得開心 D , 唔左佢地...

on撚9 我放棄左

3060ti入門卡都去到$7850

2600賣到double個價5200

只要你有錢就可以買到你想要嘅嘢.gif

個價cls咖

但要包砌機。。。。

琴日問
無ti

未來

好彩最近炒價入手左3070

想當年我6300買1080Ti 覺得自己好傻豬

幾多，

六千幾

咁應該2月頭買？

近呢個星期
要砌埋機

砌埋機都要6千 比原價貴左幾多？

兩千鬆三千
唔sure原價

退而求其次想買1660S都無
成個場都痴哂線

再退一步1650 都要限砌機

最多咪叫可以單買, 良心咗邊度

terminal 有機會有貨 不過唔知要唔要砌埋機

買黎睇下呀嘛

請問你地有咩野f5既技巧
amazon永遠都seadch 唔到product

街店買3060 rog 先5000頭
比多少少有3年保

共碩
雖然支蛋都差唔多

6千3 ~ 6千8 啦~~

請問師兄喺邊度見到？ thx

Cls 2070咁上下既卡要過6千

搞咩腦場仲賣咁貴 淘寶呢兩日已經4000人仔任買

見果邊講, NV下星期出招限價
唔比賣貴過3千rmb, 而家個價日日跌

有冇邊度買顯示卡唔洗限砌機

單買預食炒價

可以話冇

食炒 咁邊度有

灣仔/旺角腦場行返轉自己格下價

希望係真

可以點限出到黎一買一賣 又有咁多礦工搶